得1000蚊港紙,想買美股,點入手好?

比我食左佢好過

大數目黎喎

賭場波膽贏到1賠100以上再作討論

轉美金之後轉入FT，依家你大約有 HK$750
即刻買返張LIHKG推薦股近 CALL，你有一半機會 double or Drop to $0

1股AAPL都買唔到......

全倉BREZW

去馬會買六合彩

Sofi is your friend

有咩特別

平囉

要入10000先wor ching

買TESLA 最近張PUT 好彩星期一股災既話10000%以上

AAPL 一股先百幾蚊

sor 眼大睇多咗個0

乜FT食水咁深，成25%手續費

??

aal啦

132 x 7.75 都過千呀ching

想問問
點解買一股個凍結金額成5蚊咁多
明明上佢個網到計個手續費都係2蚊

佢每次都會凍7-9蚊左右
扣完手續費之後就畀返你

LOL

Citi Priority唔洗min deposit
免費TT
所以樓主係可以有$1000 hkd

唔係要50萬存款先開到咩

唔使
宜家幾錢開都係priority
唔好傻傻吓走去開普通banking
怕見人就手機開 雖然唔少人開唔到
怕降級就等plus囉

利申
手機開咗幾個月
好快有卡